喂 死車狗 洗唔洗我地六獌教你做球迷呀

教下你地點樣趕走沙狗 叫佢死全家

見到某d 六獌教人做球迷真係好感概

呢條賤種狗

考古學家

死賤軌有資格教人

轟狗咪撚學獌趕走daddy換取十場不敢

樓主戰鬥力驚人

樓主好小氣

五轟

發現真係冇個喺軌係做得長
肥安之前帶得咁好都畀人炒
依家抵啦

ching咁似韋利安（世三）

五轟失五球

萬人挽留沙daddy

Cap 埋圖啦

踢踢下變左六軌

係咪要改口叫六轟